正式成為利物浦球迷

希望你地能夠同我放低過去
眼見我利有皇者風範
正式轉會

出黎隻抽完就比你做